巴打麻煩入一入來

想問各位巴打

係你唔開心既時候會想其他人點樣安慰你
應該講d咩說話 或者做d咩令你平復番心情

當男朋友好攰好辛苦既時候成日唔知可以點安慰佢
雖然佢話過一陣就無事 但總係覺得自己好無用 唔想見到佢唔開心但自己咩都做唔到

我通常會錫到佢叫停